比說話你聽定直接屌尻你難受啲？

兩樣都咁on9

我寧願俾人直接屌

明槍易擋，暗箭難防呀

直接屌啦